[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4734)

祝全馬po 波po贏錢

慢

slow

緊係買多口

買中哩d 冇c 鳩波真好無奈

廢馬

細波細角

仲黎

比你老4 薛恩激到暈低

又書

羊能4

我同佢一啲關係都冇

馬會個7.5角大仲高水過365

角球黎講我比較相信馬會

唉 又扔錢落海

半大角大?

8c完

222222

波又冇射過，c 又冇，訓多過踢

死韓契

場場又撚鳩韓仔

Boring

瞓地食C

唉 屌 點解我仲要扔錢落海

報假買咩都比人絕殺食炸糊

22

現場咩環境

悶

9hea 中

真2

222

岩岩至少食左兩隻角

連斯雅

***爭氣

十分鐘半大得唔得

手足我屌撚鳩你咩

停屍

33

3333333

入角大了

333

補飛未

33333

咁就3角 -7

主力去哂邊 點解唔識入波

戒賭88

個個好似唔想踢咁

悶撚到噁

點解要球都無

一敏蛇呢排執幾多？

上盤可以收收皮先

8.5s入多注啦

屌 疫情就咪撚複賽

無羊無豬

半大gg?

8.5 7.5b 復活了

到無得賭嗰陣咪一樣會話無得賭...

開始懷念冇波賭嘅日子

虛火黎啫咁快就打哂飛機

我無講過

針死 琴日

角又無 入波又無 複黎做咩 hea踢到咁

無波賭你養我啊

真

有得打緊係打左先 唔通完場輸左先打咩

冇波賭儲左好多錢 琴日就負數

你輸少啲

444

頭場 輸馬？

4

咁你可以訓返低先

昨日啲大輸到今日

44444 一敏

鬼佬 瘋狂送角

刷角

4444

客隊條友 好on9

你馬會個apps得大買？

44444

爆爆下停

555

5

唔買大買細，？

55555

55555555

3折出售

一敏又比料

屌

on撚9

冇啦啦變左5角

半一又死 無場開半大

咁少人既

睇一敏爆角好關心

一敏又針

俾球先啦唉

引完上船就9分鐘刷4隻

一粒入波都無 垃圾到呢

想問下客隊肯入波未呀屌你老母

佢意思話比你聽
你買得一場大中左唔代表場場都會開到大唔好盲目去買大

撚鳩半大

客入未 又話好勁

上盤撕飛算

三叔入波未

打交

Why

半客

一敏又中

半和cashed

喂屌一敏幫手買主w ok?

開波15分鐘 客win就高水過半一上盤

但係佢要入波先得架

1-0

上盤
撕飛(ed)

遠射一抽

世界球

靚到 世界波

世界波

Goal 靚到

上盤又豬

blue wing

1分鐘追和得唔得

唔緊要

開個大球周角大就得

CLS 世界波

神gel

。。。

半和慘死

gk 質素低

Crushed

屌 入咩撚野波 角都無

fg 2.36 ez

半客24

補一

上盤撕飛區 報個名

訓咁多地 又入波 都係+1

Craahed

下盤點輸

cashed

HT 1-0

韓假買上盤

Lm

即入多球得唔得 下下半場一粒

求派

完撚埋半場

無人迫 任佢射

買咗下盤同埋2.5大國可以點樣補飛

準備Cup

三星goallllllllll

已經唔買盤
屌佢韓假又輸錢

56k

屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗

屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗

屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗

屌客老尾傻西韓狗 狂打假 賤過頓潘狗

賭波易過賭馬咁多

半大又豬

重出江湖

武漢肺炎下盤波gel!

大波易到

呢位gk質素一定唔會低

馬會人 反抗！

泡菜國家隊一號龍好似

世界盃神到仆街

屌，買左7.5s

韓國迪基亞

一敏屌你

係都要同一敏同路

9.5s 上船

必蛇好忙兩個post睇晒

三星對賽近8次不贏

唔建議 初盤9.5仲買返細

等睇客隊反cup

蔚山要人

Dllm

失控....

點部署

似和

買撚左9.5s可以點部署

客隊反cup 加油區

驚爆咪依家跳船 當輸少少

7.5細夾9.5大點睇

足水買大

反cup

同路，但想等8.5b先入返

反cup！

上盤jump

1-1

2:0

2-0

撚半大

水原穿盤

轉咗邊2-0

咩話 下盤又收錢

好波！！！！

上盤

屌 買唔切2。5大

屌你撚半大

半一穿盤

準備買現袋第2球
好彩

2-0 gooooooal！

半大狗早撚抖

又撚半大 屌你咩

蔚山現代

收一注先

現代笑死人

俾多球

lm

Gel得？

水原插緊水

上盤直接棄械投降

半5全9啦

春代屌你老母

買左三叔+0.5/1 而家係唔係現代追3球就先輸半格？

又誤中假波

一陣就4:2

死韓假

666

屌..真係撚半大角大.仆街

反鬼咩屌

趙賢祐好廢

掙扎

6666

12M點通坑渠咁大膽

算啦

又撚半大

唉

2-1

兩日一注都無中過

2:1

21

2-1！！！
仲有兩球追！

Cup佢

早知唔gel住

快！

10分鐘大波

蔚山我立即命令你杯佢老母閪

準備劇本cup

啱！

2.5收錢

快開75b 比我

再追客下隊

韓假又黎反杯劇本

屌你老母
讓-0.5-1
仆街啦

cup呀

輸死點刷75個

9.5b all in

現代 反級

角角角角角角角角

反cup 快啦！！！

7777 -2

澳職神鋒 準備出場

蔚山上力！

食左 屌

???????

Eaten shit

又食角..

屌你老母畜生爆隻１４４倍出黎

依場食咗好多角

屌 又差啲

開左8c 先 plz

笑死-，- 追一球成班咁high ，心諗下盤點輸呀

2-2

2:2

中！

Cup!!!

古代

Goallllllllllll 2-2
Cup爆佢 456 佢！！！！

準備2:4

假波mode start

Cls ball

Cls

入多粒/2粒就夠

咪係 2:2仲贏緊全格=,=

點解馬會依家即場入球派得咁慢

一敏 7.5點算

2:2 !!!!!!!!!!

心口回龍 on99

唔好再gel

啱先下盤全格果班係邊？想指住你地個頭黎笑

蔚山繼續㩒屌

買緊away Ng....

認真呢？？？假到

角呢我屌你...

係咪仲有得入

笑乜撚 而家仲係全格

輕鬆 下盤仲有全格 執咗兩注補飛

屌我真係gel
2:0 現代-0.5
now 2;2 點輸

現化 反cup的號角

上盤咪仲係輸緊

頭先買緊現袋第3球一買就入買唔到
好彩追到第4球

上盤手足可以喺ifc落返黎先

又撚鳩半大

我想指住佢碌鳩笑就真

角呢

咪撚鳩角大手足

唔好笑住 開埋個角大先

7.5 8.5 快啦 數到好攰

蔚山反cup唔到我切

上盤想買個和跳船

即掃客ng

唔講以為贏緊

係

allin 左

世界級龍

下盤真係要補客ng

仆街⺝咁撚樣食角

時間問題!

又封 CUP 9埋?

咩事封盤

var乜9

咪撚燈啦

德乙嗰場波咁

2:3？

你就傻閪
補左飛未？

Car

20之後主隊似放水比客咁

主12m

撚完半大撚角大 玩撚完

VAR 12M

封咩？

主12m var

客

主有機會12m

而家先睇？

No 12m

no 12m

冇12m

屌 角呢

on9點會有

冇12m 成班on9

咁都12m 真係比人斬

一敏係咪7.5s 8.5s

咁都要睇，var on9?

Var球證買主 主球證買客

咁都要VAR? On9?

我屌

兩角之力！！！！

9角未?

2:3 plz!!!!!!!!!

冰緊係6角

睇下有冇機造假

見過一次巴塞開角 掂下已經12m

掂一掂到都叫球證睇VAR

頂住冰住呀屌你老母

快手連c呀

no way

No way

和和氣氣 呢場和左佢算數啦

只知感角失了蹤

2-3叫爆區

2角 要求不高

8.5入貨了

無入球

我要左8.5b

不了 7角完ok?

半一全格

9.5跳船算

手球！！！！！！！

Hi

反杯未呀

半5全6?
nsl?

罰球直入啦DKLM

角

7

7777

Diu

-33333

現代雷獸射球

角ed野 叫下就有架啦

半5全7?
nmsl?

8.5-2

角呀屌你老母快撚D呀

想問幾分鐘

連c

屌你老母我都有阿媽生架

-3c

韓仔波爽過日本波

72

70分鐘 22 7c

睇d 韓狗 踢波

好似睇緊d 西亞狗咁

狂訓底

臨尾90分鐘先爆你 撚鳩你

爽條撚

下盤半一收錢區

快啲開一角 先爆一敏一注

而家一角一驚心

連佢c

咁快Gel

Cup味呀

又訓

咁耐無上黎 見你買s 即刻入300 買8.5s 撐你

轟咗9.5大 等收錢

中晒喎ching

成班尼馬

2:3

Ok?

Ok!!!

2:4 ok?

麻煩立即完場

GOAL!!!

角呢屌 快撚D俾角啦仆街含家剷

23未呀屌你老母

買左下盤 未撚驚過

訓地比賽

岩 最多咪輸 又唔使死既

屌
單刀唔入

屌3 角都無

主單刀唔入

我直接買和 叫左技師

單刀唔入

澳洲人

上盤仲有冇得叫

２２Ｍ！！！！！！

件黑鬼狀態差到咁

2:3!?

客隊門前一碼炒上天

唉,又輸

２２Ｍ係禁區外

直接完場啦屌

又撚角

唔可以世界波嘅！

客１２Ｍ唔比
ＯＮ９９

ccccccc

var

爭d12ma

客１２Ｍ

ＶＡＲ中

韓假 最後1分鐘二比三完場
睇慣左大家

上

冇踢中啦

又係半5全7 韓仔下半場真係食屎

12m

無

屌 晒撚曬d時間

冇

唔比

係咪準備反cup

12碼好無

唔要12 俾番個c我

又無12

10分鐘一角姐
比啦

黑鬼無hi到波

買咗咩

真 快撚手出c

主撚狗

冰住冰住冰撚住

一敏係咪震緊

屌你老母入波啦
就嚟死啦仆街

角大撕飛

半1全4仲屌

80分鐘先至正式開波！

角冰冰

80分鐘 依家先岩岩開波

Cup啦屌你老母

我要現代啊
又唔早啲入搞到我補飛屌佢老母

好悶，下盤點輸有無人教我—

半一上盤贏唔到不如輸

今場係咁哂時間

主勝 主入多球

試下唔好輸水 2角快啦

真係補番5分鐘黎 屌 係咁var

有冇3角

下盤頂實

唔係因為食咗角 開咗大喇屌

力做和波

8.5大？ 一敏

86" 2:3
90+1" 2:4

這個真

入波未啊現代

2-3帝王射球

C呢

又唔刷角

你咪出嚟gel啦

主入多球！

2:3 啪啪啪 啪啪啪

仲頂到

兩隊開始bra

半格都好呀屌你老母

蔚山我命令你立即入多粒先！

現代唔入比人入啦

無啦 和波撚狗

1角角角

俾返個本我得啦屌唔撚想玩

下 角都冇你老母死直

蔚山入多球plz

仲quote 又要8完

比多兩角啦屌

連！！！！！！！有！！！！！！！

龍都唔中

要幾個角都咁撚難,屌你老母個臭閪

是但一邊入啦屌

敏頂唔頂到

慢吞吞，on9

大注冇入球

食角球證死全家

nmsl 呀 韓狗

屌又唔撚到俾人入啦仆街是但一對入波啦

蔚山 我求下你

水原夠鐘啦喂 同我出絕招啦

角呢屌

補客勝唔洗頂

又話韓國體力化足球，

未到80就冇體力

又和

完場啦 一角都冇

買乜輸乜

半5全7你老母

8c 完撚狗算

日本仔70就猜到完場啦

兩連角有冇

狗撚到 屌你老母臭閪
半場笑笑口
完場黑曬口

下盤頂撚住

呢d波 不嬲90分鐘先黎料 驚乜

兩連入球就有

唉 冇波了 韓假啲波場場雙數
主勝針

8.5派1個100

10c 完場既話，派你

我

ＣＵＰ！！！！！！！！！！

cup

2:3

2-3！！！！！

2--3 on9😂

CLS

goalll

！

咁樣反cup

Real?

蔚山現代!!!!!!!!!!

現代！

屌。。。。主隊食屎狗
比角啦 死守

2:3 GOAL !!!

cup得靚

REAL

Cup la dllm

2-3

CLS ball

下盤豬

入多粒

個龍 未免太假。。。

下盤手足還好嗎

過多陣就3:3

再比多球二比四

真係嚇撚死好彩最尾都收錢

GOOOOOOALLLL

-1c呀屌你

祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！

祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！

祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！

Cup撚埋

易到

goal

中人改變方向

被戒賭了

真係cup

我蔚山不撚得了

好多場韓假都反cup

企係度都救到

補幾耐

中人唔見有角 on9

一世球迷未

岩岩果啲下盤朋友

90+1" 2:4
FT 2:4

到撚到

叫多2角真辛苦

改變方向呀

勁撚到

上盤全面出場

祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！

祖我呀！！！
祖我呀！！！
祖我呀！！！

祖我呀！！！
祖我呀！！！
祖我呀！！！

祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！
祖你呀！！！

李青龍踢完英超返黎都唔覺有咩咁超班

補幾多

比多球2:4 快手

有波入又屌

話人地上盤豬果隻下盤豬

師兄咁撚貪。。。

比多3隻角黎啦

要角。。。。

連追3粒

我敏頂到

補返個主ng 收工

笑死
買咗fg客
第五球客 終於贏返

頭先個球單刀唔入

大家咁話

補幾分？

半5全7

仲有幾耐完？

主廢到

8.5b上車

第五球收得

望佢完不如望佢入多粒全格

現代勁撚到

補5

韓假要補飛

痴撚線。。。。。。。半場以為收錢
7.5都輸
一敏好野
jump先

賭返德穴算9數

我敏靜到瀨晒屎

ME TOO... 8.5b

諗起多蒙特上年4:4 04果場殺尻我十尻幾萬

信一敏

全場會８Ｃ

好似無中人

水原2球死守
又守唔到角。。。。。。唉
灰撚到

水原龍門弱智

梗係唔出聲啦 唔通出嚟gel自己咩

連追3球

一敏蛇係咪3折放飛

真係８Ｃ

屌你老母下下分完邊回後唔落底

我敏又win

D人都唔撚爆底 踢撚咩

又食角

8！

9角

888

屌。。。。。365又fake 痴撚線。。。。

完場啦快啲

連c 粒

屌 8c 橙

絕殺角

現代+5 陣間97 輸球12m 就係3:3

我敏超尾

大角 thx

一敏

好彩有80

好撚感動
主隊

都話臨尾90分鐘爆鳩一敏

成交

比多個角

我敏

好撚慘 頂足全程

夠膽俾多2隻角我

咁樣8

7.5b 險勝

只係問下姐 冇又冇人話要deal

-1

比多隻8.5 啦

輝哥

必蛇又走過黎

咁都射唔到
個個都無信心射

比多2角

冇lu

2:4去盡佢

開埋個8.5啦

完

又比12m？

頂住呀 冰角！！

7.5頂左咁耐慘

完啦屌

個po我開

真係輸一開始食果兩隻角

2:3 8c ft

有跟又收錢

食撚咗好多角

屌咩仲未吹雞

仲未完

最後一擊！！！！

補撚到

10cccccc 集氣

FT

下。。。

END

3:3

未

2:3 FT

一敏下場買咩

現袋贏左未

8.5s 險勝

上盤輕鬆到

好彩執翻注

就係爆一敏個角

球證作反牙 死都唔吹

現袋咁都贏到

這就是足球

+5 補到96:4x秒

上盤撚全面進場

佢VAR左5次球證仲同教練嘈... 都只係補5分鐘 痴9線個到都唔見左9分鐘

反摩旺到

好在2:0已經補左飛 唔洗豬

半格照要 又贏

1800點搞

賣料狗 輸左唔見你post?

想問下韓職係咪3個鐘先派？

半格

冇要8.5s 咩

跟左反摩 叫技師算

輸1贏1 贏得300

買左上盤都咁話
呢隊閪波真係好on9

屌佢老母唔補飛中撚晒

有即場應該好快
頭先第3第4球 即派

-1c

1800有冇水跟下

埋單輸兩舊

走去賭畜生真係人都癲
賭波正氣幾多

有無人一齊戒角大？

反杯最高幾多倍

可能呢排馬會太得閒快左

慘死半格

應該唔多 好快已經2-1

8.5又死

起個小機

屌佢老母叫到仆街 6點2串1買小小玩

關我撚事 屌你老母

爸爸鵝鳥

Lm please

18

20倍

跟實你了 我的反摩

全北 絕殺
現代又絕殺

事後唔派po黎托咩
收返埋啦

D 波真係唔多好賭

事後好撚煩啊屌

賭畜生輸得仲多

最後果球個gk 假到

Fc首爾平半 I am allined

又唔係派果下最煩

20 倍 補左10蚊雞

事前po 比佢gel到上宇宙都唔介意

收工啦 今天又賺一百幾十

Agger

拜狗今晚會否撚狗

頭場半大

全格？

而家咪唔係囉 屌你老母

有冇FC SEOUL 船

上左

咪咁搶口

岩岩大球串左呢場SEOUL

新開歡迎參考

指住你個頭黎笑

惱羞成怒

ＦＣ 首爾無得輸
今場新出黑鬼前鋒搭朴主永

睇陣容都幾進攻ＦＥＥＬ
２場都會有波入

諗住一個月冇賭會好運d，點知個高水6點8倍客隊反cup買唔切封盤

Fc首耳世界級假波隊

首爾-1 win

江原先係

首爾

光洲

城南

淫川

大蛇去曬邊

首爾同光洲掉轉左

淫村聯冇得輸

撚半大黨就真

來吧

首爾讓咁少

G持

賽馬 尾場
1 競駿天Q Place @500

兩場都無盤
想買首爾

FC城南 對 仁川聯 最後一注，仲追唔追半大好？

半和?

都係足球好

首爾
仁川+1
買邊隊好

我首爾主ＷＩＮ Ｘ 仁川＋１

尾場1-3開到Q就一鋪返黎
而家咁都要輸300

收皮啦

有牙拉win唔買

首爾主win

應該讓和

買左3拖1-5 qpq

咁都有得SELL自己 收番埋啦

最後一汪，睇死都輸埋

岩岩贏完雷狗騎王
推落仁川呀

1-0
2-0波強

等德乙

支持

你返火神山摺埋啦

想要比垃圾x格雷

參考下啫

半大已死

咁多人同路

正路係咁買架啦

但韓假唔正路

lm三折出讓

追極半大都無波入

8c完100%

首爾fg 仁川fg

首爾開左波未架 無野睇既

00000000000000

仁川1111

仁川fg

2222

一敏88

屌你老母韓狗又妹

..............................

好撚恐怖

仁川2222

屌你成堆紙紮公仔咁

駛唔駛咁有創意

依D係可以插既公仔

1

係咪sex toys嚟?

大家好

決一不可

入完波可以上去屌公仔

<3

馬會2角？

有波入未

淫川被禁屌

ing bing

首爾0射門咩玩法

首爾角球完全叫都無得叫

seoul入波未

買左咩自

今日贏？

贏個腸仔包

手耳角大未

買左角大

富貴險中求

9狗 德乙唔撚開曬全部盤

仁川 繼續上全力上

又撚狗，又半細，ON9

淫川被究極禁屌

光州FC 時代革命

首爾場波搞乜 無射門無進攻既

9會

仁川3c定2C

有
射到正一正啫

仲未放棄

應該打防反3箭頭

轟咗城南8.5大 等收錢

快入

基層十三你弱撚智？

拉duck

仁川3c?

無喇，追半大追到輸哂，仲衰過俄超，唔知踢咩鳩

首爾 超級大賤種

Hkjc 2c?

光洲

Bet365 2c

光洲屌番首爾既

一球都無，追左5場都冇半大

首爾不嬲奇撚怪

賤種隊

差唔多姐 廢打廢

賤種首爾又冇角又冇入波

賤種首爾刷夠未

升班馬=垃圾

不嬲垃圾

韓國波場場半個鐘唔夠就換人

7點鐘正義聯盟比垃圾

屌首爾又食角

係咪真係踢足26分鐘
頭13分鐘去撚左邊

冇哂錢了

On9 隊 又00到半場

你個名

私煙

城南咁都唔入

首爾係強陣閪波睇住黎食

首爾正垃圾

城南刷C未

上場咪睇到俾人生吞

Fc賓洲失波未

會唔會又44分鐘殺半和

其實韓職開左波未

一球都無

1-0未

無啦啦4c既城南

一敏又爆

又一次無波無角

次次韓仔都累死人 半細又順利開出

半和gel

韓職半場多角，下半場都唔刷

有冇人知首爾踢緊乜

首爾廢撚到

咁多人買漢城嘅

首爾降班未?

咁多人話首爾廢，想要光州fg

係咪都入咗先

最後10分鐘先正式開波 都唔知嘈咩

首爾係廢 光州都差唔幾

又幾撚好野 4隊波44條撚樣一球都入唔到

全部降班喇

2場角大

仁川封咩

入啦垃圾韓國

仁川繼續刷刷刷刷

首爾半場1-0先啦

馬會食角？城南得4c, 球探5c

封佢老尾臭西

same road

2020仲用球探

岩食完飯有冇人可以話我知咩事兩隊0比0，又冇乜角？！

首爾 plz

光鳩FG

好似係個App壞咗

365都係4 得on9垃圾球探5

首爾半主針左幾成

Ching 有咩推介

點解半大咁難

用返Bet365 la 或者90‘

半大留返德乙啦

一講派就即刻開俾你

輸哂

踢波唔入波 踢來幹什麼

唔該哂

呢隊閪波前場把握力好廢

呢啲唔入波既聯賽唔肺炎 意甲咁撚正氣又肺炎 公平咩

兩場都買主係咪要驗腦

仁川fg ?

首爾個場兩邊啲埋門

城南似有wo

買半大係唔係驗腦

垃圾波悶到喊

seoul半主快

唔刷角 踢黎做咩

二人同行有冇優惠

學界級數

頭先個場咁樣仲未識驚咩

學界積極好多

準備1:0

首爾果場學界黎

韓國真係冇野做得好既既國家

雞

雞都臭既